# Задание
Написать простой GRPC сервис с командами: get, set и delete.
Реализуйте интерфейс для хранения данных на:
- Redis сервере Redis
- Хранилище внутри памяти приложения (in memory)

При запуске приложения хранилище должно иметь возможность конфигурации: 
- Multi-Level Caching (Redis + InMemory) - если данные есть в in memory cache берем их оттуда, если данных там нет - получаем данные из Redis 
- Redis Only - запросы идут напрямую в Redis без использования in memory cache
- InMemory Only - используется только in memory cache

Оформите в виде git-репозитория и покройте тестами.


# Flex Cache

Flex Cache - это высокопроизводительное решение для кэширования, поддерживающее многоуровневое хранилище, включая in-memory и Redis.

## Начало работы

### Сборка и запуск

Для сборки и запуска серверной части выполните:

``make init``


### Запуск клиента 

Для запуска клиента (после запуска сервера) выполните:

``go run cmd/client/main.go``

## Конфигурация

Конфигурация приложения осуществляется через переменные окружения. 

- `SERVER_ADDRESS` - адрес GRPC сервера (по умолчанию `:50051`).
- `REDIS_ADDRESS` - адрес сервера Redis (по умолчанию `localhost:6379`).
- `STORAGE_TYPE` - тип хранилища (`memory`, `redis`, `multi-level`).

## Использование

Примеры использования GRPC методов представлены в клиентском приложении.

## Разработка

### Тестирование

Для запуска тестов выполните:

``make fulltest``

### Добавление новых сервисов

Для добавления новых сервисов следуйте структуре проекта, размещая бизнес-логику в `pkg` и соответствующие обработчики в `internal/handler`.

## Дополнительно 

Генерация proto:
``make proto``

Запуск линтера
``make lint``